\chapter{Introduction}
\section{Some text}
\initial{M}{aybe} you want an initial letter...
Lorem ipsum dolor sit amet, consectetuer adipiscing elit. Duis aute irure dolor in reprehenderit in voluptate velit esse cillum dolore eu fugiat nulla pariatur. Aliquam erat volutpat. Class aptent taciti sociosqu ad litora torquent per conubia nostra, per inceptos hymenaeos. Vivamus porttitor turpis ac leo. Aliquam ornare wisi eu metus. Aliquam ante. Nulla quis diam. Sed vel lectus. Donec odio tempus molestie, porttitor ut, iaculis quis, sem. Duis ante orci, molestie vitae vehicula venenatis, tincidunt ac pede. Curabitur bibendum justo non orci. Duis sapien nunc, commodo et, interdum suscipit, sollicitudin et, dolor. Phasellus et lorem id felis nonummy placerat.

Donec vitae arcu. Vivamus luctus egestas leo. Aliquam erat volutpat. Mauris dictum facilisis augue. Integer vulputate sem a nibh rutrum consequat. Proin mattis lacinia justo. Aliquam id dolor. In enim a arcu imperdiet malesuada. Duis sapien nunc, commodo et, interdum suscipit, sollicitudin et, dolor. Nunc dapibus tortor vel mi dapibus sollicitudin. Duis pulvinar. Praesent vitae arcu tempor neque lacinia pretium. Nam libero tempore, cum soluta nobis est eligendi optio cumque nihil impedit quo minus id quod maxime placeat facere possimus, omnis voluptas assumenda est, omnis dolor repellendus. Nulla quis diam.

Donec vitae arcu. Vivamus luctus egestas leo. Aliquam erat volutpat. Mauris dictum facilisis augue. Integer vulputate sem a nibh rutrum consequat. Proin mattis lacinia justo. Aliquam id dolor. In enim a arcu imperdiet malesuada. Duis sapien nunc, commodo et, interdum suscipit, sollicitudin et, dolor. Nunc dapibus tortor vel mi dapibus sollicitudin. Duis pulvinar. Praesent vitae arcu tempor neque lacinia pretium. Nam libero tempore, cum soluta nobis est eligendi optio cumque nihil impedit quo minus id quod maxime placeat facere possimus, omnis voluptas assumenda est, omnis dolor repellendus. Nulla quis diam.\cite{Boiss:Delaunay84}, \cite{lehner_reliable_2009}.

\part{Let's do it!}

\chapter{Something}
Donec vitae arcu. Vivamus luctus egestas leo. Aliquam erat volutpat. Mauris dictum facilisis augue. Integer vulputate sem a nibh rutrum consequat. Proin mattis lacinia justo. Aliquam id dolor. In enim a arcu imperdiet malesuada. Duis sapien nunc, commodo et, interdum suscipit, sollicitudin et, dolor. Nunc dapibus tortor vel mi dapibus sollicitudin. Duis pulvinar. Praesent vitae arcu tempor neque lacinia pretium. Nam libero tempore, cum soluta nobis est eligendi optio cumque nihil impedit quo minus id quod maxime placeat facere possimus, omnis voluptas assumenda est, omnis dolor repellendus. Nulla quis diam.
Donec vitae arcu. Vivamus luctus egestas leo. Aliquam erat volutpat. Mauris dictum facilisis augue. Integer vulputate sem a nibh rutrum consequat. Proin mattis lacinia justo. Aliquam id dolor. In enim a arcu imperdiet malesuada. Duis sapien nunc, commodo et, interdum suscipit, sollicitudin et, dolor. Nunc dapibus tortor vel mi dapibus sollicitudin. Duis pulvinar. Praesent vitae arcu tempor neque lacinia pretium. Nam libero tempore, cum soluta nobis est eligendi optio cumque nihil impedit quo minus id quod maxime placeat facere possimus, omnis voluptas assumenda est, omnis dolor repellendus. Nulla quis diam.

\section{Table example}
Donec vitae arcu. Vivamus luctus egestas leo. Aliquam erat volutpat. Mauris dictum facilisis augue. Integer vulputate sem a nibh rutrum consequat. Proin mattis lacinia justo. Aliquam id dolor. In enim a arcu imperdiet malesuada. Duis sapien nunc, commodo et, interdum suscipit, sollicitudin et, dolor. Nunc dapibus tortor vel mi dapibus sollicitudin. Duis pulvinar. Praesent vitae arcu tempor neque lacinia pretium. Nam libero tempore, cum soluta nobis est eligendi optio cumque nihil impedit quo minus id quod maxime placeat facere possimus, omnis voluptas assumenda est, omnis dolor repellendus. Nulla quis diam.

% Tables 
\begin{table}[!t]
\centering
\begin{tabular}{lllll}
\toprule
 	 & Total number			 	  & Caused by          & Caused by                 & Collision        \\
Year & of collisions              & a driver of a tram & a driver of other vehicle & with pedestrians \\
\midrule
2008 & 1441                       & 219                & 1055                      & 76               \\
2009 & 1421                       & 225                & 1021                      & 91               \\
2010 & 1432                       & 242                & 1040                      & 76               \\
2011 & 1279                       & 177                & 959                       & 69               \\
2012 & 1282                       & 204                & 943                       & 62               \\
2013 & 1302                       & 204                & 938                       & 82               \\
2014 & 1394                       & 226                & 999                       & 90               \\
2015 & 1359                       & 194                & 984                       & 99               \\
2016 & 1353                       & 183                & 1026                      & 75               \\
2017 & 1572                       & 231                & 1164                      & 111              \\
\bottomrule
\end{tabular}
\caption{Statistics of tram collisions in Prague between years 2008 and 2017.\\ Source: novinky.cz}
\label{tab:I:statistics_collision}
\end{table}

% Another table
\begin{table}[!t]
\centering
\begin{tabular}{lllll}
\toprule
    &                            & $e_\mathrm{RMSE}(s)$   & $e_\mathrm{RMSE}(\dot{s})$  & $e_\mathrm{RMSE}(\ddot{s})$ \\
	\midrule	
    & Without outages            & 1.9763 & 0.1864 & 0.0638 \\
LKF & With outages, without bias & 2.0339 & 0.1906 & 0.0641 \\
    & With outages, with bias    & 2.3498 & 0.4591 & 0.1979 \\
    \midrule	
    & Without outages            & 2.0949 & 0.1813 & 0.0648 \\
UKF & With outages, without bias & 2.1753 & 0.1842 & 0.0652 \\
    & With outages, with bias    & 2.3672 & 0.4432 & 0.1973 \\
\bottomrule
\end{tabular}
\caption{Evaluation of estimation algorithms on different datasets.}
\label{tab:E:rmse_sum}
\end{table}

\section{Figures}

% One wide figure
\begin{figure}[tb!]
    \centering
    \includegraphics[width=\textwidth]{figs/clearance_2.eps}
    \caption{Terms defined by ISO 15623, namely Subject vehicle~(SV), Target vehicle~(TV) and clearance $x_{c,k}$.}\label{fig:clearance_2}
\end{figure}
	
% ----------- Some text to fill the gaps -----------
Donec vitae arcu. Vivamus luctus egestas leo. Aliquam erat volutpat. Mauris dictum facilisis augue. Integer vulputate sem a nibh rutrum consequat. Proin mattis lacinia justo. Aliquam id dolor. In enim a arcu imperdiet malesuada. Duis sapien nunc, commodo et, interdum suscipit, sollicitudin et, dolor. Nunc dapibus tortor vel mi dapibus sollicitudin. Duis pulvinar. Praesent vitae arcu tempor neque lacinia pretium. Nam libero tempore, cum soluta nobis est eligendi optio cumque nihil impedit quo minus id quod maxime placeat facere possimus, omnis voluptas assumenda est, omnis dolor repellendus. Nulla quis diam.

Donec vitae arcu. Vivamus luctus egestas leo. Aliquam erat volutpat. Mauris dictum facilisis augue. Integer vulputate sem a nibh rutrum consequat. Proin mattis lacinia justo. Aliquam id dolor. In enim a arcu imperdiet malesuada. Duis sapien nunc, commodo et, interdum suscipit, sollicitudin et, dolor. Nunc dapibus tortor vel mi dapibus sollicitudin. Duis pulvinar. Praesent vitae arcu tempor neque lacinia pretium. Nam libero tempore, cum soluta nobis est eligendi optio cumque nihil impedit quo minus id quod maxime placeat facere possimus, omnis voluptas assumenda est, omnis dolor repellendus. Nulla quis diam.
% --------------------------------------------------	
	
%% Two figures
\begin{figure*}[b!]
    \begin{subfigure}[t]{0.5\textwidth}
        \centering
        \includegraphics[width=\textwidth]{figs/rails_center_line.eps}
        \caption{}\label{fig:M:rails_center_line}
    \end{subfigure}
    ~	
    \begin{subfigure}[t]{0.5\textwidth}
        \centering
        \includegraphics[width=\textwidth]{figs/angles_rigid_body.eps}
        \caption{}\label{fig:M:angles_rigid_body}
    \end{subfigure}%
    \caption{
    	\textbf{(a)}~Railroad track (two black parallel lines) represented by a center curve (red). Distance and thus a position on the track of a tram is given by a parameter $s$.
   		\textbf{(b)}~Orientation of a rigid body represented using Tait-Bryan angles with NED frame orientation convention. Angles heading, slope and bank are respectively denoted as $\psi$, $\theta$ and $\phi$.}
\end{figure*}

% ----------- Some text to fill the gaps -----------
Donec vitae arcu. Vivamus luctus egestas leo. Aliquam erat volutpat. Mauris dictum facilisis augue. Integer vulputate sem a nibh rutrum consequat. Proin mattis lacinia justo. Aliquam id dolor. In enim a arcu imperdiet malesuada. Duis sapien nunc, commodo et, interdum suscipit, sollicitudin et, dolor. Nunc dapibus tortor vel mi dapibus sollicitudin. Duis pulvinar. Praesent vitae arcu tempor neque lacinia pretium. Nam libero tempore, cum soluta nobis est eligendi optio cumque nihil impedit quo minus id quod maxime placeat facere possimus, omnis voluptas assumenda est, omnis dolor repellendus. Nulla quis diam.

Donec vitae arcu. Vivamus luctus egestas leo. Aliquam erat volutpat. Mauris dictum facilisis augue. Integer vulputate sem a nibh rutrum consequat. Proin mattis lacinia justo. Aliquam id dolor. In enim a arcu imperdiet malesuada. Duis sapien nunc, commodo et, interdum suscipit, sollicitudin et, dolor. Nunc dapibus tortor vel mi dapibus sollicitudin. Duis pulvinar. Praesent vitae arcu tempor neque lacinia pretium. Nam libero tempore, cum soluta nobis est eligendi optio cumque nihil impedit quo minus id quod maxime placeat facere possimus, omnis voluptas assumenda est, omnis dolor repellendus. Nulla quis diam.
% --------------------------------------------------

%% Or you wanted more??
\begin{figure*}[tb!]
    \begin{subfigure}[t]{0.5\textwidth}
        \centering
        \includegraphics[width=\textwidth]{figs/comparison_acc_mobile_ad_acc_x.eps}
        \caption{Acceleration $a_x$}\label{fig:M:comparison_acc_mobile_ad_acc_x}
    \end{subfigure}
    ~	
    \begin{subfigure}[t]{0.5\textwidth}
        \centering
        \includegraphics[width=\textwidth]{figs/comparison_acc_mobile_ad_acc_y.eps}
        \caption{Acceleration $a_y$}\label{fig:M:comparison_acc_mobile_ad_acc_y}
    \end{subfigure}%
    
    \begin{subfigure}[t]{0.5\textwidth}
        \centering
        \includegraphics[width=\textwidth]{figs/comparison_acc_mobile_ad_omega_x.eps}
        \caption{Angular rate $\omega_z$}\label{fig:M:comparison_acc_mobile_ad_omega_x}
    \end{subfigure}
    ~	
    \begin{subfigure}[t]{0.5\textwidth}
        \centering
        \includegraphics[width=\textwidth]{figs/comparison_acc_mobile_ad_omega_z.eps}
        \caption{Angular rate $\omega_x$}\label{fig:M:comparison_acc_mobile_ad_omega_z}
    \end{subfigure}%
    \caption{
       	Comparison of measurements from Precise and Low-cost IMUs.
       	}
\end{figure*}


% ----------- Some text to fill the gaps -----------
Donec vitae arcu. Vivamus luctus egestas leo. Aliquam erat volutpat. Mauris dictum facilisis augue. Integer vulputate sem a nibh rutrum consequat. Proin mattis lacinia justo. Aliquam id dolor. In enim a arcu imperdiet malesuada. Duis sapien nunc, commodo et, interdum suscipit, sollicitudin et, dolor. Nunc dapibus tortor vel mi dapibus sollicitudin. Duis pulvinar. Praesent vitae arcu tempor neque lacinia pretium. Nam libero tempore, cum soluta nobis est eligendi optio cumque nihil impedit quo minus id quod maxime placeat facere possimus, omnis voluptas assumenda est, omnis dolor repellendus. Nulla quis diam.

Donec vitae arcu. Vivamus luctus egestas leo. Aliquam erat volutpat. Mauris dictum facilisis augue. Integer vulputate sem a nibh rutrum consequat. Proin mattis lacinia justo. Aliquam id dolor. In enim a arcu imperdiet malesuada. Duis sapien nunc, commodo et, interdum suscipit, sollicitudin et, dolor. Nunc dapibus tortor vel mi dapibus sollicitudin. Duis pulvinar. Praesent vitae arcu tempor neque lacinia pretium. Nam libero tempore, cum soluta nobis est eligendi optio cumque nihil impedit quo minus id quod maxime placeat facere possimus, omnis voluptas assumenda est, omnis dolor repellendus. Nulla quis diam.
% --------------------------------------------------

\section{Math}
Any math you want:
\begin{equation}\label{eq:M:acc_measure}
\begin{bmatrix}
a_x	\\
a_y	\\
a_z
\end{bmatrix}
=
\begin{bmatrix}
\ddot{s} -g\sin\theta\\
g\sin\phi\cos\theta	+ c_h\dot{s}^2\cos\phi -c_v\dot{s}^2\sin \phi	\\
g\cos\phi\cos\theta	+ c_h\dot{s}^2\sin\phi -c_v\dot{s}^2\cos \phi	
\end{bmatrix}
\;.
\end{equation}

And more..:
\begin{equation}
\begin{split}
\hat{y}_k^{(i)} &= h\left( \hat{x}_{k|k-1}^{(i)}, t_k \right)	\;, \\
\hat{y}_k &= 	\sum_{i=0}^{2n} W_i \hat{y}_k^{(i)}	\;, \\
P_y &=  		\sum_{i=0}^{2n} W_i \left( \hat{y}_k^{(i)} - \hat{y}_k \right)\left( \hat{y}_k^{(i)} - \hat{y}_k \right)^\intercal + R_k \;, \\
P_{xy} &=  		\sum_{i=0}^{2n} W_i \left( \hat{x}_{k|k-1}^{(i)} - \hat{x}_{k|k-1} \right)\left( \hat{y}_k^{(i)} - \hat{y}_k \right)^\intercal \;. \\
\end{split}
\end{equation}
Thanks to package '\textbf{mathtools}', you can use command '\textbf{coloneqq}':	
\begin{equation}
A \coloneqq 5;
\end{equation}




